我已有移民準備，未有既可以大家討論下大家相像既未來。

未來無人知，但有樣版比你預期。

1 共黨係中央集權，所以新彊人做既野同香港人做既野係同一個人落order. 姐係佢唔係做唔出，係做唔到，但當佢覺得佢做得，就一定會做，依家係等共黨解開佢心魔既時間。國安法如是，拉黎智英如是，今日拉兩個議員都係。 佢都怕有國際反效果，但如果佢覺得無分別，或無所謂，或者利益已唔存在，佢一定做。今日香港仲有利益，所以唔做咁盡，但一路會愈黎愈少，佢都慢慢咁試緊大家預期同比大家有合理期望，假希望，但其實只係令大家屈服既技倆。

2 國者係唔會登陸解放駐軍香港，係事實，無人會為左十萬八千里外既人民而犧牲自己國民，要守一要死好多人，同好難守。現時全世界仲有利益係香港個時，大家都慢慢抽緊利益走，到大家都無利益或淨返好少個時，就會同香港切割。 香港守唔住，重來都係難民先會有大家都收既資格，依家英國又收，澳洲又反，get the hints,姐係話你知你地有機會變做難民。

3 香港最危險唔係中美打扙，因為打既係海戰，香港唔係戰場。就算新彊化都係十年八年既事。香港最危險係中美一打，中國大敗，習失去權力，到時就軍人當道，五大戰區打軍伐內戰。香港有美金，啲軍人第一時間會爭香港。到時唔係你話想走就走到，錢當然係共產啦！ 所謂既光復，係呢個時間結束之後既事。

當然呢啲係好似科幻小說，但係點水開都死，想有下一代既，有走既準備，由其如果 Donald trump 當選左，會加速左中共滅亡既速度，佢寫左入個政綱度。香港最有運既係，China Joe 當選，中國含蘊過關，繼續偷搶世界科技，香港繼續做跳板，最後中國民族復興，都係藍絲個邊既agenda 。

睇完你China Joe果段已經冇討論價值
亦代表你唔係好明美國果個政治大方向依家係點

你有幾多錢移？
有冇家庭

哇咁你係咪好清楚美國政治大方向係點？請指教

到時就軍人當道，五大戰區打軍伐內戰

仲講軍閥係無意思，以為民國咩。
根本超級中央集權下就算中央領導人失勢，都係另一個內鬥贏出既領導人控制晒軍隊同地區。軍閥唔會出現

屌，最後先知原來垃圾文，哂鳩我時間

China Joe當選
都唔會改變到2黨方針
美國唔係總統大撚曬
唔係一中話撚曬事
佢再好似之前咁奶到出曬面
2黨實彈劾佢，唔彈劾人民就會屌
民怨一勁又攪場BLM 2.0出嚟（今次係反中）

China Joe當選我反而係會諗
1. 佢身體頂唔撚到4年任期，由Nigga女頂上
2. 佢繼續奶，奶到2黨頂佢唔撚順彈劾，袖Nigga女頂上

喂人地係印裔

我指中共過到骨既機會係 China joe 當選，一切照舊，民族復興。係中國既劇本。呢個劇本香港先有運行，唔係中美反面，香港無生意做，一個無錢既香港我唔識點走落去，仲有個玩緊Sim city既政府同三萬軍警。

我自己覺得China joe 當選機會暫時好大，所以中國算係過左關。

大家有無其他相像可以討論下，開解下悲觀既我？

咁叫有運？可能短期係，但長遠唔係

30歲做野8年，依家無野做準備走。
有5-60萬。剛結婚，同老婆走。

我係悲觀撚，唔係五毛同圾垃文。

連登仔唔啱聽依d認真分析野，樓主準備俾人屌
連登仔剩係想聽「係咪當手足condom」依d浪漫主義

是但啦
跟得China Joe，咩國籍已經唔係重點
但多謝你提醒

比較擔心民主中國嘅來臨

呢界彈左侵咁耐都彈唔到乜，問題係全世界覺唔覺得有中國問題。我地係其中覺得有，但其實世界其他地方可能唔覺，比大陸含混過關，繼續一帶一路，統一中國，同全亞洲

民調同搖擺賓洲個民意都同China Joe勢均力敵
再加上BLM不停燒野搶野殺人放火
基本上係同侵助選
我都想知點解你會覺得China Joe會嬴
如果你有睇美國新聞，Twitter
你就知現實係好多人屌柒BLM
依家Democrats啲撚頭都唔出聲支持BLM
大選前仲有2個月俾侵出牌
佢會出啲咩根本冇人會知

今日拉左李宇軒我真係想喊，仲要比人抺黑，人地都唔玩走啦！一條生路都唔留比人，你估走佬易嫁？仲要拉左返大陸。真係仆街。

但去到，你覺得自己搵到工嗎？

如果全世界覺得冇問題
日法印澳美英唔會派艦去南海啦下嘩
你睇開咩新聞ga大佬
一帶一路連啲死Nigga都走數
我想問點成功法
澳洲都改法例要收維省個一帶一路皮喎
你有冇留意新聞先

共和黨攬實侵丫嘛
你試下China Joe真係上台
到佢好似Obama 咁講
fucked up曬啲野既時候你睇下Demo保唔保佢

唔洗奶 拖/ 乜都唔做已經夠支那繼續勃起

我都知媒體係偏幫民主黨多啲，但大部分民調都差7%以上（多過誤差）。我明上次都係咁，但拜仁半場贏緊4球時，我唔係話唔會，但我唔會覺得下半場好大機會巴塞會贏5比4完場。

仲要大陸全面幫China joe助選不計成本。

問題係，就算Democrats默許佢
共和黨都唔會俾佢乜都唔做
仲有侵每次攪9中國，民意就會升
證明左啲咩

係所有未來入面 香港都一定會滅亡

支那無事 會玩死香港

支那出事 香港死最快

It's inevitable.

全世界都睇美國頭先咁硬，如果China joe上78歲軟下來，我諗其他人未必會咁硬下去

經過上次你都咁講
我都唔知點解釋你知
如果盲目去悲觀既話，就算侵選到你咪一樣走
根本冇衝突

⋯⋯呢啲野唔會係China Joe一個人話得曬事
你唔好當美國總統係至高無上先ok？
佢唔係皇帝嚟

支那依家就係玩 buy time

民主體制一定係慢

ChiNa Joe 上到支那起碼可以透返順條氣再嚟過

獨裁國家無下限無底線 好難打爆

其實Pom Pom已經加速性咁去做野
只係大家覺得唔打柒佢=唔做野
你諗下幾個月內
1. 南海列陣
2. 殺中企
3. Winning Eleven
4. 制裁中企
5. 促成其他國家和談（呢點我覺得好緊要，到時佢玩全球圍堵，愈多國家同美國frd愈大機會成事）

唔係下下都打柒香港先叫做到野
我只係希望大家唔好咁心急，咁悲觀

Doctor Strange 我地有幾多個未來會贏？

黎緊去美國

簡單講就係李克強推上去 再搞改革

我反而覺得中國內戰唔會郁香港
你要贏嘅，一定要爭取外國支援(外交同軍事)，外國都想搵個最合乎自己利益嘅代理人
只要歐美會保著香港，無人會郁香港

你睇得對中政策對美國人民嘅影響太高，我真心認為唔係侵個內閣（唔止係佢，係佢個內閣）係唔會推得郁美國兩黨要對抗中共，到目前兩黨對中共識其實唔係咁強。Donald Trump 可以以總統身份推到兩黨反中，點解China Joe 唔能同樣以總統身份放過中共？講Impeachment 更加無謂，2019 年Dem 都彈劾唔到侵，點解你覺得兩黨會因為對中事務彈劾到China Joe?BLM 2.0更加on9 你必須明白中共嘅邪惡美國人民係冇乜感覺嘅

你講佢個Run mate 其實仲大鑊，一來佢對中國嘅態度好曖昧，二來佢冇Intention 同能力去對抗中共，再者佢上場我幾乎肯定佢會全力搞progressive 嘢，中共求其簽個約開個峰會已經可以打發條閪婆

無謂再呃自己China Joe 上場中共一樣會收皮

其實一直都係視乎你點 define 光復香港

加油，共挽

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

係個制度既問題，毛澤東死左以為就完，問題係呢個制度係令毛澤東呢類既人出成功彈出黎。
姐係個制度promote 左呢隻人出黎。所以個制度唔變，幾十年後，會重黎一次。

歐美外國依家比香港人移民去，姐係佢地都覺得保唔住，叫大家好走。

西方國家其實想你亂 最好變十個國家
但如果佢地推到親美派做puppet 又唔驅咁解
計過條數如果14億做奴隸幫美國賺錢 咪一樣由你極權

我心目中既光復香港係香港要完結左，軍伐後或四分五裂平定後，香港重新黎過，有香港感情既人返香港重建。
但可能係10年或幾十年後既事

呢個唔係事實，因為全世界都搬緊廠去印度🇮🇳

咁我覺得 5050

以色列用左兩千年先復到國，依家都仲打緊內戰。

台灣都日治左50年先光復。

我諗唔駛5050，但好可能係我地下一代既事。

好似十幾年前啲abc/cbc返香港回流咁，會係下一代返香港重建。

但我唔知到時同當地國民教育後既本土人會唔會有矛盾

無咁簡單

香港人本身民族性唔強 又唔捱得苦

香港既歷史係走難民族，我地既源頭大部分都係大陸走難落黎。走難係我地共有既基因。

唉